其實係咪已經無人識左行右企

突然諗起依單嘢

呢個例子好似唔太合適
朗豪坊條梯咁長, 大部份人都唔會行
所以d人先會企左面

其實唔關左行右企事, 只係一諗起電梯就諗起依單嘢

做係人情 唔做係道理
唔係不嬲都唔比行既咩

你見d樓梯指示開始變成靠右你就知咩事啦

sorry 睇錯topic

反而覺得啲人成日排哂係右邊 左手邊一個人都無 迫哂去排左邊好撚反智 見親都會企定定去左邊

係咩 朝朝返工個個都識

腥港人

中環金鐘
唔行正柒頭

其實係啲人係電梯行會傷到個電梯 特別係一群人同時係上面行 令履帶負荷好重 好易壞電梯

呢個情況收工時間個個成隻喪屍果陣好常見

香港地啲野唔行都會照壞
你信唔信吖嗱？

廢老支那一定唔行

廢老唔識

左行右企係基本禮貌
但我朋友話扶手電梯唔平衡好唔穩陣
如果齋企一邊 佢讀n展

人地台灣一早做晒實驗話唔關事啦

長知識了

全世界都係咁架啦，正常既電梯係唔會有事
除非你話宜加D 電梯中國制，所以唔得，我冇野講

中国人慣左靠右丫嘛

香港就黎變曬中國製架啦

咁都好信

點解要就佢地